有冇人知呢粒半透明嘢係咩嚟

屌，咪粒透明既彈彈波囉

七龍珠,巴打搵夠七粒你發達啦

唔記得講
粒嘢好硬
個面有啲磨砂feel

入面冇星喎

夜明珠
樓豬今次發達喇

我粒鼻屎

隕石嚟, 快啲拎去NASA啦

唔打算賣
覺得同佢好有緣

你大獲啦，係%$！#*^&

我竟然笑咗

咁姐係係定唔係彈彈波

應該係d 老野邊行邊玩跌左一粒

上汗劑上邊粒珠
應該碌過加拿大好多次

仲有d比加拿大毛劃花既痕跡

曬命post?

比返人啦

當年馬小玉打將臣用嗰粒龍珠

玲*

人睪丸

唔係
佢唔識彈

唔好啦掛

你粒睪丸硬㗎

有冇圖對比下

唔洗啦，你都識講粒野同你有緣

睇下冇壞

膠老化 硬左既彈彈波

玻璃囉

係一個迷你宇宙，入面有好多生命

還返畀eason 啦

牛睪丸

下世唔好亂撿野

業餘工藝師整嘅作品

巴打幾幽默

係咪舊式mouse下面粒波

彈彈波都唔識

你好打有限

死小學雞

呢個POST入邊好撚多小學雞

腎石

宇宙控制器

用黎裝假波

比返陳奕迅啦

你四五歲個陣，姐係幾多年前呀

下世小心啲

試下滴血上去

Eason粒滄海遺珠

笑撚到我

係石敢當

係地鐵睇到笑左出黎

夜明珠，即係慈禧死咗之後個口含住個粒

Royal級

另一個宇宙

邪帝舍利

似係當年歐陽鋒送比黃蓉嗰粒通犀地龍丸

爆裂水晶，再行前啲，麥浚龍就會出現

唔知有人答左未，
係兩粒一對置手心運珠，訓練手部靈活度，應該係復健/老餅專用，觀賞都得

作為一個專業嘅睪丸維條員，會裝身帶住士啤睪丸係好正常

球型古孟童 咁就跟你一世

彈彈波

腎者之石囉

應兩三年前左右掛

后羿射落黎 竟然比你執到1粒

滑溜溜波？

認真，奶下佢試下咩味
有怪味就值錢

淨世龍珠

高爾夫球

我知咩黎
千萬唔好掉咗佢

因為掉咗之後 你就無咗佢了

龍玉

可能係業餘工藝師既作品

兩個月前

樓主 我廿蚊同你收左佢

流水擺設嗰粒轉運球?

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩

樓豬好似已經認定咗粒嘢係值錢

白色珍珠

呢粒叫婆你阿麼彈彈波

能量方塊

認真答，
呢粒叫 舍利子
係佛教入面，啲高僧死左(又稱圓寂)，火化後既結晶體黎，
所以巴打算好彩，咁多年都平安大吉

Detail :

球型

唔係咁想尋找佢個故鄉

其實係

係地鐵忍笑忍到好辛苦

都唔知比邊個

又業餘工藝師

你幾歲

sor

我相信佢個粒唔會係透明嘅

十二三年前左右

係止汗劑粒走珠
磨砂面，好硬嘅
以前好奇試過將止汗劑粒走珠拆出嚟，攞啲工具係咁揼，個效果同樓主幅圖粒嘢一模一樣

樓主買枝走珠式止汗劑試下

好有咬口

有冇扔落地試下呀

唔係掛屌

梗有啦

份人少汗出冇咩機會買
頂愈諗愈核突

放係尿兜果d

清神珠

等我細個仲當係寶咁
好彩有洗過

唔係講笑，我老婆五六歲個陣係河邊玩，係埋人地挖出黎既河砂到，見到粒半透明既蛋形石，貪好玩執左返屋企，佢老母當係兒時回憶咁收藏起黎。最近發現係天然蛋白石，無帶彩色，又無特別顏色，奶白色已經係無咁值錢，但係幾大粒，大陸土豪幾追捧呢d石頭擺設，炒高哂原材料，估值差唔多成百個，不過唔等錢洗無賣

我淨係見過粒石一次，唔係好記得，但係好似有d似，我一開始都笑9佢地垃圾當寶，如果係天然野，真係有機會係值錢

可能係靚女用過呢

笑到仆街

應該係，屋企有

笑死

一樣樣

屌我都有粒野 喺屋企執到好耐
都唔知係咩
求解

知道係止汗劑滾珠之後仲覺唔覺得有緣？

皮蛋

玩通靈嘢既道具，下世小心d

點都有啲

睪丸癌

痴撚線 求其執舊垃圾返黎就話有緣， 將軍澳有好多緣份等梗你

唔知十二三年前果個用家係咪肥佬黎